究竟smartone可以有幾撚垃圾?

屌你老母臭閪垃圾smartone! 越嚟越垃圾! 近呢幾年都開始差啦。呢幾日係慢撚到好似係到爬咁，係咁load空氣 明撚明係4g plan無限速plan，屌你老母上網慢撚到好似以前2g咁，開個網頁要十幾秒先load撚到，連登呀果啲圖永遠都開唔撚到! 以為收得唔好呀，睇下呀屌你老母差一格就收爆架啦喎! 諗住down ofca個app睇下咩事啦，屌你老母18mb嘢成分鐘未down到，原來係慢撚到幾百kb幾百kb咁down! 垃圾數碼通我都忍撚得你耐，之前又帶頭加價cut無限plan，屌你貴又貴過人，廢又廢過人，夠期即刻轉台永不錄用! 咁多位巴絲轉台千祈咪撚揀呢間垃圾!

真係好廢，快d轉去csl / cmhk啦

認同

轉咗CSL.，你又會開呢個Post

Smt 6gb好似好快用曬咁

無錯 真係勁垃圾 成日行行下街都可以收唔到
斷左又要等成幾分鐘先收到signal
竟算收到 4G 都係得個幾Mbps
成日講講下電話會斷 <-呢個初頭仲以為電話問題 搞到我起smartone換左幾部機

無錯 真係勁垃圾 成日行行下街都可以收唔到
斷左又要等成幾分鐘先收到signal
就算收到 4G 都係得個幾Mbps 唔會超過雙位數
仲要成日講講下電話會斷 <-呢個初頭仲以為電話問題 搞到我起smartone換左幾部機

仲衰過3

你試下用CSL.，你幾Mbps都唔會收到，仲要垃圾到Whatsapp都Send唔到

3HK應該係暫時最好

所以我早2個月轉走了, 佢夠膽死係屋企收得1格(以前起碼3格),
上網1M都無 , 完約即走了

真係好撚廢 但其他係咪仲廢
利申 4g無限 想轉

其實而家有邊間係唔廢，利申9月完約想轉

…3就係太貴太廢我先轉左去…SMARTONE

CSL.一定廢過Smartone，所以得翻3HK

CSL 轉咗 Smartone 之後
後悔到仆街呀屌你老母
csl 喺地鐵係垃圾 但平時都load 得好快
smartone 係垃撚圾到喺屋企用data打機都可以無啦啦斷線
用咗兩個月smt 每日都好掛機csl

係屋企就用Wifi啦

之前3去到成498 9gb一個月，仲要成日斷，load空氣.…收唔到

而家用3無限無限速，搭地鐵睇youtube好順

同意

認同，不斷叫人轉台中

利申：用緊family sim

無

Smt 己經係所有之中最好
點唱法 都唔會衰過其他
身邊所有人都用smt

快轉去csl 600速

有冇人用過自由鳥?

認同
快d轉台

用緊hkbn (smt網）屋企收得一格長期得幾十kb/s 仲有年幾約走唔到

快d轉曬去csl / cmhk啦

我九月轉去 3 喇
csl. 同 CMHK 等緊你哋

閣下流動電話號碼12345678的本地數據用量已經耗盡。因閣下已申請了用量皇，你仍可繼續使用流動數據服務，而你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少。請按以下連結查詢你的數據使用量。
Join緊csl又話4G唔減速又盛 點解會咁 連load張圖都打圈

agger
用緊smt麻煩盡快轉走
用緊其他台既亦咪撚過來
smt已滿

終於有人講人話

垃圾? 問過CSL 未?!

1010呢

自由鳥收得好過HKBN(Smartone)
代表HKBN唔可以代表Smartone

238 SMT 仲慢過 100 sun mobile

我妹用smt 一樣得一格都係用8 plus

好多死位

係。。呢樣都唔記得咗講 好幾次月尾果幾日，明明果個月無用好多，但又總會彈個sms話得返百幾mb/，爆咗數據要你買 覺得呃秤咁

係真唔係呀， 真係失覺晒喎

其實屋企收得差有咩所謂，佢係街收得好咪得囉，可以用Vowifi

同埋收得一格唔代表講唔到電話，我用CSL.收4G+都上唔到網

就係返到屋企唔記得轉wifi,打打下機斷線先知自己用緊data

你試下轉走 你就知出面幾危險

CMHK

地鐵之外都覺得好穩定

你用HTC SONY機嘅話，有機會同SMT唔夾，其他機唔知

好耐之前用過csl都唔錯 even十鳩幾年前用人仔台2g學生plan都快撚過宜加smartone 4g

真係慢
特別係岩岩成個幾鐘,慢到痴線

旺角區
download 0.33MBPS, upload 0.64MBPS

你係4G plan定4GB plan呀
你4G就唔叫無限速啦

快啲轉3啦

尋日轉左3 ，2百零蚊4.5g無限 睇片爽到呢

CSL地鐵連whatsapp都收唔到 好想轉台
但到底有咩台可以轉？

可能人地屋企無wifi呢,不過cls今時唔同往日啦,宜家地面都成日收唔到

咪撚再唱衰csl
你地班自私撚想所有人用哂啲垃圾台然後自己用csl?

你咁聰明嘅

咪撚再唱衰smt
你地班自私撚想所有人用哂啲垃圾台然後自己用smt?

真心
smt搞得最好係網上請左一大堆打手
瘋狂吹奏d服務有幾好， 網速有幾快
但到自己用落就知其實係廢到冇人有
利申 之前係舊登見到勁多人推就join左smt,
果12個月真係人生黑暗期，好似個原始人咁過住冇上網嘅生活，smt自此永不錄用

再利申 打手死全家

smt快極有個譜啦,不過我之前用落係少斷線既

半日用在4GB, 投訴完半日用200M.約滿去番1010

sun mobile係快既,不過成日都load唔到

垃圾

用csl最好

任何時間都收爆 但咩柒都load唔到

Whatappp 收唔到
Youtube 睇唔到
連登長期白畫面
Spotify 都可以長期loading

耳根清靜
自從用左csl

平時搭車都帶本書睇
再唔係就合埋眼訓下

究竟cmhk可以有幾垃圾？
究竟3可以有幾垃圾？
究竟Csl/1010/sun可以有幾垃圾？

樓主未來post

1010 同 csl 分別大嗎？

屌啦星
搭地鐵必斷
之前用3都無咁嬲

屌你老母
咪撚用smartone
我仲有年幾約 後悔到爆
好多地方都收唔到
係超級多

你可以投訴方式完左份約嫁

smt係好似淨係連登用嘅up圖網先load得慢

用自由鳥表示又唔駛簽約
個網又收得唔差
個plan又扺玩

我以為得我係咁

屌真係好慢，完約走

Cmhk 168

樓主轉台啦，過一排又會想用返SMT

「而你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少」

個個一個月用幾百GB仲得了？

佢個時叫我續約仲要話佢地係數一數二出哂名收得好所以貴過其他

日經post

真心廢

唔想續約了

如果夾埋Xperia用
我相信巴打唔會講得出呢句

狗都唔吊 仲再+多128多10gb捱多半年

打上去可能R到原價升上去 FUP plan

同意
識用一定用CSL
不作他選

去到必斷咁誇張

以前用3既3G去到邊都load唔到，搞到食野一係帶本書一係買雜誌。

而家3全面升哂做4G突然感覺世界唔同哂，雖然習慣仲係睇書先，但係睇到攰唔再淨返發吽逗既選項

屯公

屯公唔塞車既話就無事既,但一塞車就慢...斷又好少試過斷

電話都收唔到

屌你老母成條綠色線都收唔撚到比成400幾月費

用左十幾年
好似差唔多快
除左CSL佢應該最快
唔計搭地鐵我基本上無疾過
利申： 假4G $126

岩岩簽左hkbn
聽講hkbn都係租smartone

Smt 不嬲都唔快架啵
要快緊係Csl

快，但係成日上唔到網

依家好撚中意Smartone係Smartone岀X跌爆個Mon佢賠返21xx我 部機賣9388賠2168佢賺啲咩

樓主喺邊度load空氣？

Csl仲垃圾

屌佢老味闣通, 今年慢左好撚多....明明4G 顯示但好多位LOAD空氣, 又成日變H+

續左約先突然慢

咩機

ass zenfone 3 平機會影響網速? 絲打來唔多識電話野

我岩岩3轉去用smartone覺得好快喎

租左俾hkbn 用, 多左人用自然慢

仲有Birdie

以前仲ok 而家慢過屎
唔轉有鬼

仲有太空卡valuegb

屌 Sony真係入咗黑洞

Sony機已經夠垃圾，仲要用唔到Smartone

唔知點解smt夾唔同機有唔同情況
我用舊機成日load空但新機冇

agger

因為手機既制式唔同?

呢2日係撘mtr差咗好多
幾乎一陣就斷一次
出返地面就無事

地鐵只有。Smt 架啦

Load Balancing

1010先係最快最穩定搭地鐵可以食雞
唔好聽其他人廢噏啦用個先係最真實

55

新鴻基啲嘢，係咁㗎喇

香港根本冇一個台係無限plan得黎收得快
csl早一兩年用緊6GB一個月 好撚快
今年轉左家庭無限plan即係變垃圾

我唔係用緊CSL.無限，但係成日係地鐵都上唔到，係Whatsapp都Send唔到

csl cmhk 最快啦 （上到網就係）

smt hkbn 自由鳥狗都唔

講真依家個個台都係咁，用緊3果陣屌，諗住轉數碼通會好啲，都係屌，再轉csl都係屌

首先....你要上到網,先可以快

用緊csl年底完約
出面個csl post又係屌到飛起
仲想轉smt無限 貪公司個電話plan資助

講真smartone 算係好，我諗你用其他都係會不斷屌鬼。
利申 之前用垃圾中移動

CSL仲撚快

其實間間都差唔多,最好自己買張平平地既儲值卡試下

結論係成堆屎之中 csl同smartone算係最好食既屎
見過有人用sun / 3 收得差又勁慢

用撚咗十年..今年真係慢到食撚左屎..
打黎話續約298彩鳩佢有尾 不了
轉台走人

csl 最好，smt 已經夠人，唔好轉過嚟

轉咩台

出面D台都係差唔多/可能仲差,睇路啦

唔好留佢，越多人走越好

遲早又死死地氣咁轉返黎

最撚差csl, on9 load空氣
3最快， 地鐵睇片一流

sun 咪又係csl

以前好多人話3最差多死位csl同smt最好
個個完約轉哂台整慢呢兩個台又變左3最好
過多兩三年smt同csl又一條好漢

咪撚用電話啦咁妳 on99

人棄我取，無限輪迴

你咁講 元氣同千両都冇分別啦

除咗鰂魚涌站太深成日斷之外
其他地方大部份冇乜問題喎

利申:用緊百幾蚊 5GB plan

我驚2~3年後csl一樣係地鐵load空氣

仲用緊smt
收得好順喎
係有時有啲地鐵站位收唔到
同埋6GB好撚快用完

今日搞咩 太子去荔景 完全上唔到網

你本時用開幾多GB?
我見smartone有個18GB 238蚊4.5G,18GB你夠唔夠用?

成鳩日打緊機斷線

csl都成日係咁

執柒左佢啦，又慢又貴

今日真係慢，打風落雨係差啲

我想問下你係咪298+18果個plan？
如果用哂6gb之後佢會唔會限你速架？

$250 4G plan 用咗幾年喇
用完6GB要加錢至有data

咁佢而加個新plan 298+18 有6gb加fup無限數據算唔算抵？